[求助]有冇巴打知P3OST邊度仲有得買

如題有冇巴打知P3OST邊度仲有得買，
之前嗰隻搬屋唔知去咗邊
佢啲音樂真係世界第一

Persona 3?

係呀巴打唔該哂
但係，係唔係要信用卡先比到錢

當然，直接送到你門口，用港幣找數都得。